馬多夫算唔算行得太前

個19法官仲重判佢最高刑罰150年 警世
佢個龐氏騙局 同宜家個個國家個局比 簡直小巫見大巫
大家可以繼續投幣 新flow in 既錢可以比人繼續一路check out 只要大家繼吹大個市 龍市 搵下家接就OK

事實證明 誰大誰惡誰正確 咩龐氏騙局 咩層壓式

In long run we are all dead
今朝有酒今朝醉，個個國家都係咁，睇吓你跟唔跟

背景

望下有幾多人check 緊out先 再諗下自己仲有無肉食
唔好以為係15tf 係monthly tf

恒指

GU